[毒撚post] 公司新女好正 想試下溝

我平時唔係好識講嘢，喺公司摺埋一邊
之前有條新女入咗嚟，膽粗粗行埋去識咗佢
識落好想溝佢，但唔知點表白
有冇ching可以分享下點開口

sor for 1999
借朋友ac問

講到咁兒嬉，都唔知係咪鍾意人

問 幾錢q?

毒撚唔識講嘢嘛
真心求救

今晚飲野夜唔夜

憑咩覺得你表完白人地會應承你
毒撚最忌有自信呀

唔好咁啦

圖定老母

唔好喺度食喺度痾啦 散咗面阻阻

洗唔洗出trip

識左幾耐，熟唔熟，人地當唔當你係朋友，
點解你覺得人地會想同你拍拖，

呢啲就後話啦，我想知宜家點算好

毒撚咪害人

行埋去
yo~我想邀你今晚共進餐
記住跟返個beat

主動啲開口了解人囉

問左你老細未呀
公司有靚女幾時到你呢啲小薯食

識咗2個月，都叫ok熟，晚晚都有wtsapp咁囉
想試下，但真心唔知點做好

可以點入手

沙沙呀? 全全呀
今晚郁你夜唔夜呀

記得搵定隻老鼠貨金勞先

我好鍾意你，你受唔受溝啊?

屌你IVE仔

你溝到成功定唔成功都可以resign定先
因為全公司都會開始撚你狗

晚晚whatsapp就約佢去街啦

星期五打去早霸王表白